{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_039280",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-08-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "한국관 본점"
    },
    "text": "韓国館本店は全州を代表する料理の一つであるビビンバを専門とする韓国料理店です。 ここは全州高速バスターミナルから車で約5分の距離に位置し、1971年から現在まで代を継いで運営しています。 メニューとしては真鍮ビビンバと石皿ビビンバ、ユッケビビンバが人気で、牛骨スープで炊いたご飯に豆もやしと各種ナムルを混ぜた全州伝統のビビンバにファンポムクの薬味を使用しています。 ねぎのチヂミと黄浦ムクも追加メニューとして人気があります。 この飲食店は味が長い間変わらないので、お客さんがどんどん訪れています。 また、車で10分ほど行くと全州韓屋村を巡ることもできます。 しかし、ここはペットと一緒に行くには適していません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この韓国料理店の名前は何ですか？",
            "answer": "韓国館本店"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店の特徴は何ですか？",
            "answer": "ビビンバを専門とすること"
        },
        {
            "question": "ビビンバ以外の人気メニューはありますか？",
            "answer": "ねぎのチヂミと黄浦ムクが追加メニューとして人気です"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店は何年から営業していますか？",
            "answer": "1971年から営業しています"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店の場所はどこですか？",
            "answer": "全州高速バスターミナルから車で約5分の距離に位置しています"
        },
        {
            "question": "ビビンバの具材に何が使われていますか？",
            "answer": "牛骨スープで炊いたご飯に豆もやしと各種ナムルが混ぜられています"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店はペットと一緒に行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に行くことはできません"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店から車でどのくらいの距離に全州韓屋村がありますか？",
            "answer": "車で約10分ほどの距離です"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店の味は変わらないですか？",
            "answer": "はい、この飲食店の味は長い間変わっていません"
        },
        {
            "question": "なぜこの韓国料理店は人々に人気がありますか？",
            "answer": "ビビンバの味が美味しいことと、長い間変わらない信頼性が人々に人気の理由です"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 223,
        "QA": 310
    }
}